ps4更新唔到

今日出左個4.70 但我部ps4一重啟就自動關機試過安全模式都更新唔到 點搞好